啱啱膽粗粗表白完。

佢去旅行5日，我送佢機，我忍唔住即場表白咗，佢話叫我做啲嘢唔好成日咁衝動同咁突然，佢話：宜家叫我點答你好呢?

之後我問佢係咪唔夠誠意，佢望住我冇出聲反咗下白眼，之後轉身去入閘，我叫佢小心啲，佢回頭笑住咁同我講知道啦，拜拜!

即係點

知道啦，拜拜

攪到人地去個旅行都唔開心 賠錢啦

即係有機會囉死蠢

屌你邊有人送機告白咁on9，就算佢即場應承咗你但佢又要即刻去旅行，想溫馨下都唔得啦，你係咪咁簡單嘅情況都諗唔到

傻鳩 錯撚曬時間

Sorry囉

送機表白 應承左都要等佢番黎
接機俾驚喜佢仲好

Your face your fate

佢笑住入閘喎架喎

要拒絕你就唔會講:叫我而加點答你啦 佢仲笑住講再見 擺明有機啦 巴打加油！

屌，我係咪真係太衝動

阿寶又要出黎屌鳩你啦 樓主

留tg

我個心囉囉攣

柒到唔敢睇

又多一隻兵

真頭錯鳩晒啦 等佢返嚟先表白唔得架咩

佢肯比你送機，同埋個句：你叫我宜家點答你好呢，其實代表佢都冧你啦，咁你仲有機會嘅，放心

但你表白個下佢一定心諗：唉屌，個on9仔係咪弱智唔識睇時間地點架

準備定靚衫靚歌靚早餐

唉屌，早知唔咁衝動

gay?

On99

屌，係呀
佢頭先同呢個表情一模一樣

條女反白眼應該係諗點解會有人咁on9

時間錯曬wo

反白眼因爲你連自己錯哂時間都唔知，仲以為係其他事

首先你表白已經on9

當條女真係對你有意思啦，表白完之後切忌俾條女太多思考時間，你而家俾佢旅行幾日時間去calm down，到時人地再亂諗多兩下，就多咗好多顧慮，返到來捩手一張好人卡，到時你喊都無謂

俾時間佢考慮更加唔洗玩，
係男人就一野拖住佢咀落去，
最多俾人告飛禮留案底姐(視閣下外表而定)

送機表白冇問題 但用錯方法
知道佢去邊度旅行同埋搭邊班機就暗地裡買張機票
幾貴都要啦 唔係點夠誠意
然後送機表完白 一齊搭同一班機但唔好俾佢知
落機之後再扮偶遇 問佢驚唔驚喜
依個時候通常都得米啦 就主動送個擁抱
成件事就好順理成章 又浪漫又難忘

利申：我就是成功的例子

不要暗戀

俾得你送機都有啲嘢架啦 但你居然送機先黎表白 你估真係電視劇咩大佬

皮已收！

你係咪on9架 送機先黎表白

想點啊

好清春呀屌

好純真

樓主你等佢返嚟再好好安排下點告白啦屌

個人建議簡簡單單約佢食飯，食完餐飯同佢行下海旁或者公園之類浪漫小小嘅地方就直接示愛啦

教埋你點做架啦，好大機會得米，等佢返嚟醒定啲啦

但睇完你段嘢唔知點解硬係覺得你會on99咁係馬路邊示愛，諗下都覺得好笑

起碼樓主有勇氣表
已經好過好多其他人

真心表白timing錯晒 不過要成功就點都會成功 呢幾日keep住messgae佢返嚟再約佢啦

冇咁勇

好彩你有表白 成功咗

宜家諗返起都覺得自己on9

仲有冇多啲招數呀 ?

係鍾意你既，你做到柒咕碌咁都得米㗎啦

多謝你

好傻呀
好甜呀
嗚呀

我都係咁諗

gay你老母
留個tg先

Buy你就咩時間都buy你，表白完唔駛等五日先聯絡嘛？
Send message啦仲望

平時表白post我都唔太追
但呢個真係要留名跟進

毒撚唔緊要，最緊要識照顧他人感受

表白係最on9既事
Show 自己底牌出黎

唔洗見你五日仲唔笑

你估打機咩

其實我諗你應該都唔只係佢面前柒一次咁少

不過係你嘅點樣係佢面前柒都係你嘅，唔係你嘅做多一百樣嘢所謂浪漫嘢都唔會係你嘅

agger

巴打快啲plan返個接機告白
要有幾浪漫得幾浪漫

樓主加油
等你5日後再上嚟報告

接機表白都仲好，你係人地出發之一刻先表白，呢五日夠佢諗清諗楚，少左感性既衝動

你自己有答案就咪撚問！

原來有人on9過我

表你老母白咩

ok!!!

Lm

我會架啦

上ig fb話自己表白失白
佢去旅行期間唔好搵佢覆佢
之後接機俾驚喜

其實幾sweet

即刻買機票入埋去啦洗唔洗我教呀

LM!

題外話,好多巴打覺得表白on9,但要點樣先肯定到情侶關係???

send message唔好問埋啲on9嘢
例如「平安到埗未呀？」

如果佢唔平安應該覆唔到你msg

等佢翻黎搵個好啲時間氣氛黎多次啦 加油啦樓主 珍惜自己愛既人唔好後悔

呢下真係要好撚夠膽先得
巴打你有冇試過用呢招失敗咗 ？

呢度都見到你
幾時都咁醒

如果我係嗰女仔又有睇連登
睇完嗰post再起你底睇你以前啲post

比晒時間個女仔諗清諗楚

留名睇大結局

一於接機表多次 首尾呼應

加油，係未等緊佢覆？

如果接機表白應該得米

一係你就盡地一煲 即刻買機票

Timing就錯晒嫁啦（仲要俾佢有五日冷靜期），不過係冧你既都仲有機，學樓上巴打話齋，keep住傾計，等佢番到香港再約佢食飯睇戲，直接拖佢手

加油啦電車，仲有機

其實都唔洗表白，簡單d拖住佢手，佢甩開你既就一路好走，唔甩就長長久久。
btw唔明點解要表白，通常都自自然然，一係就食咗先算

樓主巳經得左米啦
人地趕住飛叫人點答你先
比個驚喜佢 接佢機再表白多次
見你咁有誠意跟埋你番屋企都仲得啦

加油
好有勇氣
btw條女反應，似係會成功

立死亡flag

笑到肚痛

你都幾撚on9

先唔講fail點算(無錢小事)

就算一齊左，會唔會第一日拍拖就一齊去旅行？

人點都係自己一個最relax，依家唔relax不特止，仲要好”緊張”咁同你去一個佢好可能期待左嘅旅行 ，經常咁睇自己有無鼻屎，唔可以隨時自拍，又要注意儀態，有無諗過人好辛苦

第三就係旅行最容易吵交，你仲要free ride人個行程

如果你5日之後接機先表已經得米
但依家你比5日時間個女仔去考慮係咪應該揀一個咁衝動咁唔識做既on9做男朋友

樓主係咪痴漢樣

啲timing真係捉得好好

你不如等人哋結完婚先講

留名跟進

佢話得你無錯喎
做乜咁衝動

天生on9仔
就算佢有意，唔通會即刻攬住你，就轉身入閘

佢入閘果下你應該一手拉番佢轉頭，
再黎個法式濕吻，啜完叫佢留低，再上你屋企執劑！
時機已過...完了

我問佢到未，佢覆咗我一句啱啱沖完好攰訓先

徹底完了

你表完白係咪到樓上巴打叫你揾人你先揾？

下個會更好

而家應該係圍住拍片

戇鳩

正常思路有得選擇都應該係接機先表白啦
點解樓主會上機前表白

樓主好萌好可愛 如果佢拒絕你既話等我代替佢啦 我會比好多愛你利申男

照下鏡先啦屌

佢都鍾意你嘅話錯時間根本唔係問題。

唔好做兵啦

呢個係人生既拜拜

"宜家叫我點答你好呢?"
佢有猶疑即係都叫做對你有好感先
如果唔係就當場拒絕你，再轉身頭也不回咁入閘啦

其實就咁睇成件事係好青澀
的確係幾sweet既

而且可能人地真係好攰想訓教先呢
慢慢黎啦，仲有機會既
留名跟進，加油

你地咪嚇樓主啦

雖然on9左少少
不過成件事好青春
樓主加油
留名睇5日後結果

如果你地2個本身係曖昧開既話呢 呢個畫面係幾sweet既
不過睇黎你就嚇親個女仔啦 始終人在異處 啱啱表白頭1日係好關鍵 第一下你地都冇得面對面既感覺始終係差d
Btw樓主幾歲 如果係後生仔既話呢個表白都幾有年少無知衝動既感覺

去邊處旅遊？
可以計埋時差，第二朝同佢講早晨

笑死

係咪得我一個睇左做爆粗粗

Btw 下一個會更好

麻煩樓主呢幾日whatsapp 唔好太chur 同埋準備好接機驚喜 whatsapp 盡力俾佢feel到你掛住佢 但係又唔好chur佢 唔好要佢俾答覆你 如果對答順利 佢又肯分享佢去旅行既趣事你知既話 巴打！當佢番到黎hk 你接佢機 可以直接拖住佢走架la 唔洗再表多次白咁on9

事成後等你開po交代事件

只怕有人FF太多 或者佢都有睇呢個post，咁到時真係唔知點

佢自己去？
即刻買機票

樓主應該喺機場等到佢返嚟 俾個surprise佢

留明跟進

送機講真心on9

唉，提咗你都仲要問弱智問題
未到就覆唔到你啦

除咗死老豆之外
送機表白係咪second worst timing

抵撚死喇表完白仲chur鳩人

笑鳩你條懵撚又唔係一齊去 timing錯撚晒
點應承你啊

如果本身有feel，幾on9人地都會受架啦

依家有5日時間比人諗清楚同唔同你一齊好

可能人地去旅行有豔遇
順便食女/仔

不過你又講得啱 有feel
係鍾意你嘅就臨走都lur飯應喇

好撚慘 可能原本有70%得米

就因為timing唔啱夾生扣到得返30%

我係你就忍手唔搵佢喇 係有feel嘅自然會搵你㗎啦

依家掉返轉得30%得米

多數諗下諗下就收好人卡
無事既
我係你呢幾日keep住同佢wts
幫佢搵定D路線點去
扮哂上心咁
番到香港再接機到時自己執生

成個過程一d都唔浪漫
而且表左白就冇咗曖味心癢嘅感覺
加埋有5日冷靜期

咁你係咪好自豪有人墊你底

機場: 知道啦，拜拜

酒店: 啪啪啪啪啪

留名跟進 落機睇下WhatsApp 你咩野先啦

你同以前有單係老婆訓緊個陣求婚有咩分別

不如樓主你自己講下, 你同個女仔去到呢個表既幾多分

笑你on9

on9 即場買機票啦

巴打加油啊

宜家叫我點答你好呢? = 返到黎就應承你

若將你睇得重要，落機就同你報個平安，樓主應該冷暖自知

人地本來都好冧你 反你白眼就心諗呢個on9仔表白都唔識揀時機 去旅行就會諗好唔好同呢個on9仔一齊 諗下諗下樓豬

傻ge 諗多咗la 佢番到一於再表過

揀個咁既時機表白你真係好撚on9
不過都有機既
等佢返黎你問佢有答案未啦

最失敗係俾時間女人慢慢諗

哇，睇到眼花

識咗佢差唔多半年有多，sd信息有時多到數唔晒，但亦都好多時每日得4，5句，唔定，乜嘢都傾下，啱啱識佢個陣話我份人on99咁好搞笑，成日講埋啲on9嘢笑死佢，但因為成日做埋啲on9嘢又會激嬲咗佢，但好快好返，又話肯陪佢做啲無聊嘢好好人，但好少傾電話

同佢出街洗費會夾硬塞錢比我aa又會主動請我，尤其是早兩個月前左右我屋企等錢洗我又失業，同佢食飯佢搶單比錢，又主動問我洗唔洗借錢比我，咁我當然冇要到啦，但我好感動

最近呢個月零開始多咗身體接觸，佢會挨下我，上巴士訓落我個膊頭到，早個零星期落雨主動開聲問我地下咁濕做乜唔拖住佢，但我都係唔敢拖，淨係叫佢橋住我算，佢又真係橋喎，我心諗係咪想玩鳩我

我唯一為佢做過就係佢生日要開工我買咗個蛋糕等佢放工，但唔小心成盒跌咗落地下散咗，又唔小心整唔見咗蠟燭，但佢竟然冇嬲仲食晒，難得佢生日搞成咁我覺得好對佢唔住

其實我覺得自己好廢 所以我真係好想同佢正式發展下，佢對我好好，我想保護返佢

唔講其他曖昧嘅身體接觸
條女叫得你拖已經係強烈暗示啦
你仲要叫人撟返你
樓豬真係好遲鈍呀救命
終於明白點解會揀送機嘅時候表白

Anyway 祝成功

表完白搞到人地濕晒
但轉過頭就飛
飛到目的地欲求不滿
搵咗第個男人幫佢解決

你睇你

唔講啦，拜拜。

樓主一定係A0
好遲鈍好可愛呀

好sweet

如果旅行期間仲有keep住wtsapp個d就即係得米啦

如果你拖左嘅話就應該一齊左 點解會等到依家先表白㗎

我中學個陣拍過拖，但我初戀已經嫁咗人啦

原諒我越大越冇膽
好怕改變同失去

好撚蠢

好驚阻住佢玩

佢一個人去?

頂你

個陣一嘢拖住佢咪搞掂囉，宜家搞搞下又拖咗成個幾星期，其實個女仔一直等你開聲咋傻佬，結果你去送機先嚟表白，唔怪得佢會反白眼

Btw我頭先覺得你係on9仔，但睇睇下覺得你好可愛 我諗我明個女仔點解鍾意你

佢有朋友係台灣個邊讀書

明明我係你啲po好撐你架啵，頭先仲屌我on9，傷心

唉，訓唔著 個心囉囉攣

仲有幾日你捱
Btw 加油 希望有好消息

之前都叫得你拖佢，佢好明顯係等緊你表白，返嚟搵好時機表多次白，點都會成功

巴打接機再表白啦 加油

一齊咗之後
條女應該成日拎你送機表白呢件事黎恥笑你

加油啦樓主
5日旅行都有份送機，已經好明顯贏在起跑線
自己努力💪

不過佢同咩人去旅行？ 會上來嗎？

五日後一見到佢就攬住表白多次

唉 又一pair

唔好接機表白 佢唔出聲扮無野 搵個浪漫d地方鋪排好先再黎多次 表白個時講自己唔識浪漫 蠢個d 但好想照顧你 好似做戲咁 實得米

好青春

good luck

屌你老味發展到咁都仲要表白 會唔會太撚毒
條女都開埋口叫你拖佢，都送到埋口咁濟
落機果日見面即刻拖實佢
等佢含春答答果陣咀埋落去已經得米啦 表白呢d真係多舊魚

睇佢有無買手信就知

lm

你班友駛唔駛咁葡萄？一大推負皮

俾得你送機就唔係咁簡單啦
搵定佢邊班機返黎 認認真真諗下接機果時點再表白啦

不過佢係淨係得你送定有一班人一齊送

LM

如果樓主買埋機票應該扑埋

加油呀電車!!!

啱feel就一野咀落去
依家依3星期嘅獄中生涯都係咁開始

點解可以遲鈍到咁

接機黎多次啦

佢同其他人一齊就唔好呀

你地仲有冇傾計？
佢返嚟時畀唔畀你去接機？
仲同你share旅遊d嘢同埋畀你一個去接機咪接受你囉
到時你一隻手仔拖住佢
另一隻手仔拖佢行李喼
加油呀

表白完想同你扑野 都無機會啦

on 9 9

比足時間人地旅行諗

又可以寄好人 postcard

呢5日係樓主人生最漫長嘅5日嚟

樓主

係太 on9

其實大家都有意思出街就會越行越痴得埋
之後一野拖落去攪掂啦

未一齊就拖落去

有種曖昧關係但未必係情侶關係
可能兄妹之情

對唔住我比錯左負評
笑到噤錯隔離

樓主
你一比時間佢諗就會仆街

今時今日仲要表白架咩

確定段關係嘅一種方式

再見了……我的戀愛……

表白嘅timing錯晒 傻仔

佢係飛機上攬緊第二條仔咋on9

其實呢個係咪曲線晒命post黎
人地都開聲叫你拖佢，咁都唔上

唔係呀，條女就係鍾意佢傻下傻下on99咁，你咁直接反而唔夾佢形象
表返白岩ga啦，仲要口窒窒咁就岩晒feel
下次一對一果陣搵個靜靜地既地方再表/拖手啦

其實呢個係哂命post

幾sweet

一生人可能得一兩次係咁青春
好好珍惜呢種感覺

好易救返姐 準備好d去接機咪得

樓主你地點樣識對方架？？

好撚甜呀屌
好青春呀屌

你唔係以為佢會留低唔出發下話

成件事好青春
岩架啦 就係你夠哂on9先鍾意你

會挨住九成得米啦

唔係呀
幾好喎
搞到條女心思思
去個旅行都要掛住你
上機發吽哣個陣係咁諗你同佢表白嘅嘢

認真
佢果d嘅意思係，你要係適當時候講，即係叫你等佢返黎，再講多次

我覺得你可以準備少少野，唔好就咁講，有少少誠意

仲有佢反你白眼，我覺得唔係代表唔中意你，相反，只有對心入面覺得親近嘅人先會咁樣做

我覺得你等佢返黎再表白多一次，九成九ok

玩完

樓主可唔可以分享下一d佢覺得你搞笑既on9事蹟俾我地學下野

留名

買束花接機咁撚簡單都唔識

求分享下邊到黎既勇氣

係男人樂觀啲定點
我代入個女仔嘅話會覺得呢個係未想應承住又唔知點拒絕嘅答案

好羨慕

如果係普通食完飯表白既話，我同意你答案
但樓主係送機表白
同埋女仔都開到聲叫樓主拖佢啦

到時分手就搞笑

點解好多人都話唔洗表白 ?

至少攬住佢同佢講句我鍾意你都要掛

我已經23歲架啦，但好耐未試過咁鍾意一個人

去朋友啲生日party識

我都知柒咗，Btw多謝你幫我打氣

帽事既
第一日拍拖，手仔都未拖過

𠴱晚佢就比人射到成臉都係

好青春呀

個一刻淨係想講自己感受，冇諗到咁多呀，唔知點解個一刻就係控制唔到自己，想講出口

其實佢返嚟個日我要開工

諗緊計仔點算

你估真係話去就去咩

鍾意我夠on9，係好事定壞事

其實我唔想自己咁on9架，但我對愛情呢樣嘢好遲鈍

最慘我仲心思思

尋晚訓得超級唔好

我會架啦，多謝你指教呀

條女跟本比哂SIGNAL
係下次去旅行 房有兩張床 都會話凍叫佢過埋黎訓果隻
訓係到都嬴

表白最緊要有勇氣

但唔好衝動呀，唔係就好似我咁架啦

屌你又嚇鳩我

去旅行送機

真係好青春
加油呀樓主
得左手要好好地對人呀
唔好失去左先再黎後悔

佢話我好周星馳風格，咩成日好認真咁做埋啲on9嘢

sor囉

真係個一下衝動就無啦啦講咗出嚟

唔係掛

比人鬧on9都羨慕

去嗰5日旅行都好忍唔住
唔知以為佢去幾年/去左唔返嚟
生離死別咁

樓豬即刻買機票去搵佢認真表白多次
最好帶份禮物
即刻搞掂啦

因為同佢出過幾次街就鍾意咗佢，因為我係毒撚，其實我有問過啲fd佢點諗，佢地都話純食飯唔可能即刻表白，除非出街有身體接觸，即係拖手，橋手，痴到好埋身咁行，上面我講咗最近咩情況，所以我先想表白

唉…我都唔知呀

其實我都中意你
咁我地拍拖啦
okok，咁冇咩事我上機先喇

佢肯同我一齊我日日比佢笑有乜所謂

最緊要係佢開心，佢開心，我就開心，我真係好鍾意見到佢笑

諗諗下就好掛住佢

冇你咁有經驗呀麻

關事架咩?

唉…

我覺得好sweet喎 假如佢對你都有feel既話 但係就要辛苦你心掛掛幾日囉

係呀 反應仲遲鈍咗

巴打仲有冇同佢whatsapp

嗚呀！恭喜巴打！

樓主話橋過手，條女又肯挨住佢，咁9成中架啦，但樓主佢on9衰衝動姐

一定得啦 咁明顯

話時話今日仲未有msg

點算好，尋晚我講咗句早抖之後就冇覆

不過經常都係咁

未一齊呀

但都多謝你

食糊啦，弓起樓主

會比個女仔覺得你拖到最後一刻先黎講

啱阿 比時間佢諗好易死
通常係夜晚一鳩捉住佢隻手叫佢即刻答

其實應該唔care

痴線
佢擺明冧樓豬啦
樓豬正on9
咁都唔撚明

我都好想衝動講左佢
但因為我地有個common group 成日一齊出去玩 我唔敢比佢知呀

屌你，得米拉，諗咁多做咩，開post問接機表白點先夠浪漫仲好拉

佢旅行同屋企人定朋友呀，朋友既話你熟唔熟呀，屋企人好的，朋友可能有暗湧，不過你唔理得咁多

如果同屋企人我就唔建議你接機表白，再約食飯搞浪漫的好過
我不過就咁睇你咁on9個女仔都係鐘意你夠real,平平實實做返你自己就得，橫掂你本身on 9，揀間靚餐廳，揀個岩時機送紮花吧拉

絕對有機會
巴打加油
唔好錯過人同埋記得上黎report

錯曬時間啦
佢去旅行實會係咁諗同你一齊左會點
愈諗愈多之後反而就會覺得唔適合
番到香港等佢冇機會諗好唔好先表丫嘛傻仔

By the way加油啦

on9仔
送機表白
又唔係出國讀書/移民呢啲老土電視劇情
明明只係旅行
拍拖最sweet一定係表白完一齊之後頭一個星期
你依家表白完就過一個星期冷河
你送機表白係咩用意呢？
要佢唔去旅行留係到同你拍拖？

屌你即刻買機票去一齊玩啦ON9仔

好明顯比人表關哂，唔比回應即係收兵囉，反乜撚白眼，樓上話有機果d咩心態

都係果句，表乜撚野白

想我嬲？

拉乜春？

算9數啦，咪撚害左個女仔

原本有機，
但係timing 唔岩。

條女拖多幾日就會開始亂諗，
你本來得，而家都搞到唔得

大多數女仔都係咁

呢個真
所以樓主都唔好坐定笠六
Plan好一次正正式式浪漫啲嘅告白

錫返囉

咁點算好呀

係有機 但樓主揀呢個時候表白
俾哂女方諗得太清楚 就大鑊

第一日可能只係諗
“個on9仔係咪弱智唔識睇時間地點架”

諗多兩日可能會變成
“如果同呢條on9仔結婚生仔 D仔女生到佢咁on9咪大鑊？”

咪啫係話你成係on9囉

我撐樓主，有勇氣當面表白，好過我用 SMS

利申: 已分手

溝女從來唔使表白
表白姐係將個波交左俾條女 你叫人點答你?

去旅行最唔開心就係要返香港
而家返香港不特止仲要面對樓主
唉

咁俾得手信一定要親手俾架嘛 同埋搞到宜家唔嗲唔掉咁 都仲有你心

本來嗰一刻感動到人可能會落搭，點知你又比幾日冷靜期人

連登第一個我會日日追嘅post

有進度未

咩情況今日

又比佢屌

笑撚死

節哀順變喇巴打

收手

好似好抗拒咁既

樓主就算同到佢一齊，你都應該會俾佢食撚住

ON撚鳩

on撚9

做多咗啦ching

樓主唔好信佢地啦
睇機場嘅反應好明顯得米（除非佢想收兵）
只係嗰個timing點應承你

但你都要自己on9少陣喇
人地未應承你你掛乜撚野住
呢5日醒醒定定唔好柒
基本上返嚟再表白就100%啦

一日未一齊一日都唔可以攤牌

你唔好咁chur，同平時傾計同佢傾計咁平常心就得，你咁樣會令佢覺得煩

好撚好笑
平時傾計都係咁定點

我經常比佢屌on9

On9

求婚大作戰又黎啦

呢下又係沖出黎on9

你係兵黎咋

其實我覺得係個女仔唔知點拒絕你

樓主on撚9
有冇多d 對話睇呀，得句on撚9係人都知你係呀

邊有100% 再柒多少少就0%
樓主醒定d 做男人型返d得唔得？見到都覺得你好needy, 又未係真係一齊咗

利申 A0 好羨慕樓主

你man返小小，你句嘢諗諗下好似女人咁

屌你老母係咪智障

樓豬未表過白？

樓主做多咗啦
呢啲唔係on9係蠢 仲要係好撚蠢

快，有冇多啲對話圖

點解唔係藍tick tick

樓主好撚qq
好想捉住佢隻手唔好比佢柒落去 一陣人地唔受真係

認真，搵機會表白多次，有機會唔只要表白多過一次，加油

我都係咁諗，樓主你聽我地話啦好唔好

咁有覆都好過藍剔嘅

唔敢亂講嘢了

比多啲圖啦柒碌

靚衫靚歌靚早餐

諗起成班毒撚教樓主
點知五日後 不攻自破
同緊樓主扑野

可能真係佢地溝通方式
雖然望落真係好戇鳩 樓主醒水啦 可能本身一機
俾你on9覆多兩野，佢又諗多兩日，你就正式game over 㗎喇

佢諗多兩日
咁戇鳩送機表白 又痴身
同條戇鳩仔都係做朋友好

樓主準備接機啦

同埋準備定變人條仔

一鍵黎明

似乎成功左, 但樓主唔好再搞柒件事喇

佢再柒落去就食得屎架啦

再柒我係女都走

送粒 過你

本身都冧你啦去到咁
真係錯晒時機
諗定接機點補啦

明明有七八十分
自己on99走去表白
直接趺返落二三十分

好心你就等佢返黎先表白啦

因為佢而家冇鍾意過你所以答你唔倒

太睇得起樓主

其實樓上果d講乜鳩野timing丫
條女鍾意你既話痾緊屎都開心應承做你女朋友
如果真係關timing事既就只有條女有鍾意過樓豬
不過即將同第二個男仔去旅行準備接受同佢去旅行果個男仔囉

算啦 重唔明 唔係嚇鳩你 個女仔已經開始打算疏遠你
如果當你係男朋友唔會咁講野

等你好消息

下

咁點算好呀

佢平時講野會唔會咁？

地點都係

海邊記住唔好表左先，拖左佢手佢唔反抗先表

講得好清楚喎
咪同你講bye bye 囉
即係叫你消失啊

支持樓主喎，夠浪漫呀，但應該係佢反白眼轉身個下即刻拉住佢，即場打返個茄輪，然後同佢講話，等你返黎

唔應該問有無誠意
乜撚野有無誠意，完全唔浪漫呢句野

真係幾

巴打 你係咪做開兵

樓上樓主答左條女成日鬧佢on9

又唔可以咁講既, 每對couple/準couple相處模式都唔同

人地問緊你呀喂
(我都想知 )

會唔會個女仔可能一直都好真心屌樓主戇撚鳩

點都好 一開始一定係sweet
唔會好似樓主咁低聲下氣

好似兵

一定冇行

就算條女本身鍾意你，畀你咁搞法都唔撚想同你一齊啦

大方啲，沉住氣(好難做到), 關心得黎又唔好太黐身，等佢返黎先再出擊啦dude

全套加埋都係收你每六秒六毫

咁係你條女？
之後點覆你

屌咩年代

估係
唔成熟靠唔住

樓主 節哀順變

HEHE

衰撚左啦 反你白眼

記得接機

句on99 無野既，佢應該都成日dllm你架啦
最緊要氣氛好似以前咁

最重要唔好迫佢比答案你
咪鬼一落機問做唔做佢女朋友果d

留意下佢有無準備手信俾你
（如果有幾樣野/特別既野，你就有機）
無手信或得一細包你都做番朋友啦

問番佢旅行既野，再約佢第二日食飯（搵一間好少少既餐廳）

完

未追晒POST
好想留左言先

係我就唔會再WHSATPP佢..如果佢對你有意 個心一定"LOR LOR 亂" 過你
如果佢主動WHASTAPP你 你已經成功左一大半...番黎接機直接拖手搞掂

如果佢冇WHATSAPP你 基本上對你冇咩意思 你做咩都冇用..
依個時候 唔好做煩膠 要人地去旅行果陣仲要應付番你轉頭

交番個波比佢

岩岩追完POST 睇埋句ON撚9..機會指數直線下降

要知道 話你ON9同ON撚9係好大分別

多隻字就唔同意思

叫左樓主唔好搵佢㗎啦 係有feel嘅自然會搵你㗎啦 依家自己攞嚟衰

咁咪一鳩樣咁柒

又未必既 可能人地不嬲咁相處呢

唔係丫, 好似幾 sweet sweet 咁

樓主接唔接機架?
接就準備下 繼續on9下佢

嘩屌，柒撚到 樓主如果係咁，一返黎就收好人卡做兵啦

就訓。
好啦，早抖
咁咪算 如果個女仔對你有興趣咪會心思思諗點解咁冷漠咁，會主動搵返你

睇完記起當年我仲廢
臨旅行先用SMS表白
個陣仲未有D咩當地上網卡
個幾日等緊返香港真係緊張又刺激
而家有時講起仲會一齊笑返當時咁青澀既回憶

加油樓主有機會嫁

屌睇字都覺得好撚毒
係咪要夠毒先追到女
我毒果時都追到女
依家唔毒就追唔到女 但係比女追

其實入左半球

On撚9
唔識揀時間
唔識睇人面色
唔識收手
衰撚晒啦傻仔

送機先嚟表白 就算真係得米 你expect人地有咩反應？
感動到攬住你話唔去旅行呀？

你話人地去exchange1年冇得見就話忍唔住姐
去得嗰5日你忍唔住表白 做乜鳩

半一盤要輸

巴打，我會建議你去接機，一手拖住佢，幫佢拎行李，然後講句，洗唔洗食啲嘢？食完再送你返去。

我係你呢 就買部私人飛機飛過去搵佢
玩完再接佢番黎 咁都做唔到 都唔好溝人害左佢喇

利申 而家個女朋友都係表白完，知佢都有意思，但又大家都驚，所以有一日，約佢樓下等佢，一手拖住行。

睇到有D尷尬
由期話掛住人地個到
條女淨係覆ON撚9
真係鍾意你就唔會咁覆吧

係鐘意你就唔會咁答你啦

咸左啦

其實佢係同邊個去旅行呀?

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦

樓主決定性嘅一戰會在於第4日晚上
你女神如果係有心想你嚟接機
一定會whatsapp 你叫你去
否則已經玩完
睇你啦
呢幾日千祈唔好煩佢
雖然你想知佢旅行做過d咩
但都唔係呢幾日問佢
等佢返到嚟先啦
加油呀

咁on9 唔值得拍拖

其實人地同邊個去 自己？

樓主去左邊

咁撚柒

update

咁多花神整禍晒
On9樓豬

Patience呀屌你

掛乜撚野住
送機嗰下on9都仲有得救
而家呢下真係on9
等多幾日唔得架咩

唔駛啦，我call左的士，坐完飛機好攰，我返屋企先食野，你唔駛接我架啦

下...佢係咪9up咋

睇嚟樓主同個女仔唔係好熟

點會自己飛去同男朋友玩而唔係一齊飛

柒到冇眼睇

咁突然

爸打 你下次唔好再咁衝動
仲有你wtapps 啲對答都好on9
檢認下 下次唔好再錯
當拎次經驗 個個都失敗過

即刻變左狗公post

cls
係咪假膠黎
點會咁

得米啦屌

你真弱智 仲打比人做乜
人地去玩就等人應返你

嘩，睇字都覺得好驚嚇
恭喜晒巴打

屌 原來兩個都係戇鳩 天生一對

嚇死

屌，做開cd rom都忍唔住入黎問做乜鳩

好pure

恭喜

恭喜哂巴打

屌，甜到漏

應該係樓豬喺機場表白條女唔忿氣想玩返佢一劑當無數

即係世伯都知有你哩個人存在啦
同你咁玩即係個女仔有同佢老豆傾過你哩個人啦

仲有可能唔得米咩？！

樓主十足十西片咁畀人撚

旅完行俾人扑足5日返嚟，你仲要唔要？

俾人撚完有拖拍

屌最後個句仲話要見家姐

btw睇返呢個post好有青春時期既回憶

得喇 收手啦 唔好再放閃喇

哇屌，頭先追po睇到眼突，心諗點會無啦啦有男朋友，之後先知巴打比人撚狗，好彩姐

恭喜晒

恭喜哂

恭喜曬樓主

Btw樓主搞到上面有人炒車

我想再睇喎 好sweet好青春呀

叻啦叻啦，甜撚到漏哂出黎啦
唔好再放閃啦屌你

要幸福快樂呀

原本睇到話有男友,仲諗住留個正皮支持下
屌你老味傻勁樓主未搞清楚件事就po上黎, 唔單止自己比人撚,仲幫條女撚埋成班巴打
負皮上一頁,樓豬諗下接機可以搞咩驚喜啦

樓主咁on9都得米
無眼睇

記住佢講過啲咩 加好多分
成日唔記得講過啲咩而俾人屌

得米都要慢慢泥 唔好 chur人

恭喜樓主
條女識玩
樓主已經飛唔出佢手掌心

樓主都係豬系咁蠢
有幾個心水清巴打都睇得出條女9up

好羨慕樓主

樓主記得陪番d車比我地

屌你老味

同男朋友上點會你去送機

而家接機會變左直接見家長

樓主on9得嚟又幾可愛

心血少d都嚇撚死

唔係唔去接下話？連佢老豆都玩樓主，仲唔打蛇隨棍上請埋佢地飲茶咩

比人fake到果D巴打都係純情毒撚
D女講乜就信乜

加油巴打，應該八成得米，但要記住收兵同得米都係一線之差

根本放閃post黎

屌
好青春

就算睇咗米
照咁睇都係友情大過愛情好多

puppy love

喂樓主，不過佢仲未正式係你條女，唔好鬆懈

😂

feel到樓豬拍左拖後都比條女撚狗咁撚

完全俾人食撚住

應該有mom post 玩番樓主轉頭

樓主我建議你唔好再貼咁多WhatsApp 對話上嚟啦
你都知宜家幾多content farm 上嚟攞料架啦
到時成個fb都睇到啲人share你啲對話

咁既post幾好呀
成個感情台8成都係分手叫春post 有時依種post仲好睇

我立即屌你老母

樓主好明顯俾人撚得好開心

恭喜巴打

雖然到而家都唔明點解人地去旅行你要表白

別理我 我自願

俾翻啲理性好

你痾篤尿照下自己個樣先啦

最簡單個步你搞掂左， 跟住落黎更加唔好鬆懈， 維繫個關係比你想象中難得多

我祝你熱戀期過後同居再結婚再廝守終身都風平浪靜一世無憂

真係高潮迭起

多謝你呀，u too呀

祝偷圖死全家

知道啦

請得世伯飲茶 = 你條女啦

係喎
佢好似未答應做你女朋友
仲係不停咁filrt下 撚下你

呢啲夠純情好睇呀

其他po好撚多都扭曲晒愛情價值觀

咁都唔叫真正有進展 ？
佢已經同佢daddy介紹左你呢個人啦喎

樓主你拍左拖之後呢，就算你形象不嬲on9都好，都唔好俾佢覺得你蠢

好青春啊屌

示完愛唔保持距離即係得啦
不過係未答你 所以撚下你狗

已經叫做應承啦無進展 如果條女拒絕你，仲會唔會咁同你whatsapp

屌追追下po見到個女仔話有男朋友
我嘅心情應該同樓主當時一樣跌到落谷底

不過依家得米啦恭喜巴打

On撚9

你已負評了這討論

樓豬 準備好接機未
買束花去等人啦

係女都覺得嘔心

唔買花，接機都基本啦

但係會撞到人地男朋友wow

個女仔同你一樣on9

樓主第日真係拍拖都會俾條女食住

好sweet呀

買花唔會唔會老土左少少呀....

真心 樓主想點先有進展？
想點都好 米已得 建議你唔好再放上黎 始終私人野

唔駛買花

直接去幫手拿行李已經夠

我究竟睇緊啲乜撚野

保鮮花不知幾靚

世伯: 就係你條on9係我個女上機前示愛

人地去完旅行一抽二袋已經攰死
仲要人拎埋你束花番去
幫手拎行季 講句掛住你咩都夠哂啦

比你送得機 都有機會啦 唔通對你咩感覺都冇會咁咩

除非個女仔收開兵 唔係既話

好人好者呢d位都係開晒綠燈啦

返到香港接機送返屋企 到時正正常常都得米啦掛

好閃
btw恭喜樓主

Send個Post比佢睇

巴打對愛情點睇？

恭喜樓主

誰他媽有空的理會

糖尿病患者勿入

其實我覺得無把握佢對你有feel就表白係好危險

留名跟進
恭喜哂樓主

好青春啊

恭喜定樓主

屌 幫樓主高興埋一份添

見到佢話有男朋友個下我都好唔開心

傻鳩樓主真係好撚蠢 係同男友去會唔會送機嗰陣見唔到，你又會唔會有得去送 何況佢感情狀況你又點會一直唔知
不過傻人有傻福，恭喜晒

On9仔
其實都好可愛好青春
接機黎多次啦

回馬槍!

似係兵，唔係兵既話就係笑你on9仔咁高智能

可以既探下口風 ok既即刻飛過去，唔ok既接機醒醒定定book定佢屋企附近餐廳洗塵啦

樓豬有冇諗住約時間驗下個腦 咁撚蠢都有既

根本係一個放閃post

錄音講咩？

應該係佢老豆
想溝我條個囡等下世啦

樓主可唔可以講下佢話有男朋友個十分鐘既心情

恭喜op

屌你老母呀
希望樓主你快撚d散

個腦一片空白，個心口超級嗱住嗱住，成身冇力，打字都手震，完全絕望

hello~之後係我個名

多謝你先，但未成事架

Sorry呀，嚇親大家

Thx

屌你呀

你以後做人唔好咁衝動 要睇時勢做人
今次係你好彩

見過一次，但唔係正式坐底食飯個隻

屌佢應承咗啦咩

你條女俾我屌過呀

初頭睇到佢話有男朋友，仲想屌你有咩理由唔撚知架 好彩係撚狗姐

佢daddy講？

好羨慕啊！

利伸 a0毒撚

Sweet撚到

同呢個女仔拍拖應該幾開心，唔會悶

閃到

hello~性感神秘人

變左放閃diu你

真係睇PO睇到
睇女主角撚樓主撚得咁開心
希望女主角繼續一直撚樓主

好似我細個拍拖咁
好sweet, 但宜家先係開始

有冇人同我一樣原本諗住入嚟睇下on9樓主點柒，點知睇睇下覺得樓主好可愛 仲好想樓主成功，睇到我咬牙切齒

樓主分享多啲呀，放多啲閃，睇到人甜入心好sweet 連登需要呢種正能量

屌你老母曬夠未
祝你溝到都好快戴帽

酸到

你條女姓高木?

西片太太

睇你講既基本上都9成得架啦

不如樓主你比我靜下喇

ON撚9

條女將你既事講比自己老豆聽都仲話無進展
廢到咁樣我睇到都覺得炆

屌.. On9
將我超對話放哂上網

樓豬係咪叫吳卓羲

睇呢個post要戴定副超🕶

其實樓主都幾過癮 應該唔係而家最流行果種口花MK仔嚟

想點

贈樓主一句 唔好太嗆個女仔
比佢有自己空間 表左白就等個女仔回應

其實咁樣已經代表得到手 樓主等佢返香港可以直接book酒店

好彩返緊工無live追post 差D炒車
祝樓主同你女友幸福快樂

痴撚線
睇到想喊

...屌 諗住入嚟笑樓主表白失敗
點知比你閃翻轉頭

好撚on9
但又好撚青春

好好把握機會呀on9巴打

屌你奶，見到樓主九成得米即刻碌返上第一頁負皮

集氣樓主失敗

利申：連燈仔

如果我好似你咁成功就好

好尷尬

每次睇到咁青春嘅故事都好感觸 因為自己都曾經擁有過一段年少輕狂嘅回憶

無意發現當天穿返學下季襯衣

黃蓉加郭靖 絕配
做老婆奴啦你

屌你老母!!!好撚正..

睇到好似自己身同感受..差D係公司叫出黎~~~~~~~~~

閃到...

希望女主撚你一世

恭喜樓主
佢比屋企人知埋你個名 得晒米啦
開頭睇到佢話有男友
鄧樓主唔抵 嬲到我啊
想屌條女正臭雞收樓主做兵
點知最後放閃post

Sweet到瀨屎 樓主要keep住update啊

接機扮下野 咪掛住溫女
幫佢老母拎行李
話哂第一次見家長

應該會話返嚟搭你
如果跟住旅行期間會sd下相比你繼續有傾有講就應該得米

樓主而家得米鬆毛鬆翼咁
以後日子要再努力加油

agree, 係uncle auntie面前留好印象好重要，記住要叫人同有禮貌，可以的話就問下使唔使幫佢地係香港call定的士，啲粗重野都要幫手搬

著得causel 就Ok，但唔好污污漕漕

留名睇傻鳩

樓豬撚完我地就唔見人

Sor呀，放工好攰

一陣食埋飯先認真追po

戇居得黎又好甜 好好笑
祝你得米哦～

嘩,個TIMING真係夠哂特別,你問下佢比唔比佢接機啦,比就搞掂

本來諗住等女主角返香港嗰日先一次過追
等唔切嘅我一入就見到話有男朋友 嚇一嚇
以為咁就完po 好在係虛驚一場
好純情羅曼史 好青春
樓豬一定得米啦

好有電車男既FEEL

屌你樓豬真係好撚on9
但成件事好sweet好青春 青春就應該係咁，諗番起我同女大讀書既時候果d青春野
祝你地幸福一齊行落去

好想快d到接機個日

樓主有冇多d whatsapp 內容 好想睇

無車或唔夠坐唔好去接機
到時直接問佢幾點機，你去接咁。

如果當面表白完 佢拒絕咗仲話佢冇野 可以繼續做fd 但之後冇搵過我 呢段關係係咪可以收皮？

你主動搵佢囉

佢拒絕我 我仲死纏爛打 我好尷啊 雖然我都好想搵

我諗如果佢想同你做返朋友 隔多排就無咁尷啦

算啦 幾多人衰左想走但係走唔到 難得你可以走就唔好返去自殺

好明顯係已經得左

真系好鐘意呢類女仔

系你老母

呢個真

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

是但啦 都得左米可
能條女就係鍾意樓主咁on9

屌好有中學feel

好閃

樓豬好波

臨飛表白都掂

恭喜 電車

好甜

樓主你痴左線？

屌

可唔可以用下個腦先回message?

人地同你認真討論你係到派膠

有時你真係好撚抵屌

食撚滑
不過樓主 好似毒毒地

樓主精蟲上腦

條女諗野明顯成熟樓豬好多
樓豬你都係唔好上咁多連登
你壞撚晒腦
你根本都唔撚明咩係應該講咩係唔應該講
成手好牌你都可以打到成PAT屎咁
個女仔已經唔係難溝通個D人黎
咪撚咁幼稚先溝女啦唔好累人累自己

條女很清楚收兵好過嫁人

疑似假膠

你都痴線 玩都要睇岩唔岩時候 人地咁認真MODE 你走去9UP

你條仆街頭先明明好撚sweet，宜家一下子又變返膠po

就算你地一齊到
你的角色已經定形咗係一個唔成熟的on9仔

樓主真係屎忽上腦

so9sad
佢明套你講野
你果個回覆

樓主個ON9唔改變下自己思想
就算呢一刻同到女仔一齊都唔會行到長遠
由開POST到呢一刻俾人既感覺都係幼稚ON9懶幽默懶醒
睇見你whatsapp既野都想屌你一獲
你自己好好反省啦

樓主叻仔

點解個post好似睇緊電車男文字版咁

加油呀樓主

樓主真係屌你
笑到仆街 邊有人咁答問題老閪都唔係咁答啦

果然係連登仔

你老母真係忽上腦

好睇過連續劇 加油啦on9仔樓豬

睇呢個post好有過山車feel
不過都要屌樓主一句，on撚9到一個點呀你

咁你係咪真係得扑野呀？
你自己最想要咩回報呀？ 問清楚自己

表白完 人地諗5日
諗諗下都係唔好

屌你答返佢緊

緊係唔係啦傻豬 有佢陪係身邊咪夠囉
你個朋友都好幸福咁啦

痴撚線樓主
笑死人

樓主個腦真係唔知想點
明顯想試下佢 點知個樓豬又真係咁撚直
比佢激撚死

我呢一刻終於明咩叫
皇帝唔急 太監急

條女如果仲肯玩落去就win啦。失敗左樓主咪走去溝下個繼續on99

條女想一齊既
但佢到底頂唔頂得順樓豬咁on9呢
真係唔知

諗住入黎睇白果檸檬
見到有啲機會 點知樓主啲對答
真係吹脹

on9樓主如果再亂鳩咁答問題
我覺得會死鳩緊

點撚解會答扑野咁撚on9

樓主真係一個好可愛嘅on9仔

如果其他女仔問我想要咩回報

我想要既回報都只係想留係我身邊陪住我，拖住我，攬實我，一句簡單既"我愛你"就心滿意足

唔知on9樓豬又想要咩回報
你最好真心真意咁答個女仔

樓主有你一半嘅話晨早得咗米啦

你咁‘可愛’又咁‘率直’ 咪答佢係囉

你識到呢個女仔，真係三生有幸
世間少有架啦，要好好珍惜人呀

求下你要學下講野同要成熟d啦

又放閃

屌你老母

樓主我開始懷疑你撚緊全部連登仔
一個正常人點會咁覆

其實你可以試下同佢講：你好掛住我
效果可能會好啲

根本一早就做得你條女啦，你自己on9少一陣就搞得掂，大佬呀，睇呢個po睇到我好撚心急呀屌你，醒定啲得唔得

樓主醒醒定定基本上都掂啦 睇得出條女對你都有感覺 不過你真係太on9

追女仔應該諗辦法表現自己有吸引力嘅一面(當然唔係叫你懶係型 會有反效果)，而唔係一味做小丑搞到自己冇晒男子氣概

恭喜樓主得米！

其實樓主幾歲 點解可以咁幼稚

咁你咪努力d改變自己
令自己襯得返起佢囉

咁簡單既道理都要教？

兩部電話?

揀唔揀你 你配唔配 係由個女仔話事
既然人哋都對你有好感諗住揀你做男朋友嘅話，你憑乜嘢妄自菲薄啫 係就增值下自己唔好再咁on9 ! 做個醒醒定定嘅男朋友啦！

識咁諗咪好，咪諗辦法襯起佢囉

佢識咁玩就唔洗搞到而家咁啦

樓主得米啦
接機果陣直接拖住佢就得

識到條女真係三生有幸

On9到咁都有女 點解我正正常常就冇

樓主要明白一個道理
溝女就係要flirt下對方 串下同吊下對方癮
人哋先有曖昧嗰種感覺

唔係話甜言蜜語唔啱，但甜言蜜語係應該留返一齊左之後先講

樓主加油呀！咁多巴打睇住你想你成功，你咪撚衰收尾呀！

恭喜巴打

標準答案，你未遇到姐

等睇樓主唔知幾時又衰多口講錯野

Gg

條女返黎變咗收皮就

睇你份人同條女唔會行得長

同佢扑嘢就得 呢句真係笑撚到全家醒哂都得

我一諗到你地一齊左之後第一次啪啪啪個陣
個女仔肯定撚狗咁撚到你傻都唔比你

咁快諗到咁遠

加油啦，我地唔想睇住你衰架

因為我試過第一日拍拖個晚就啪啪啪左

樓主都幾傻豬幾可愛

算啦樓主話扑嘢嗰句係㭍咗 不過條女都冇擺喺心啦仲主動幫樓主帶返個氣氛 無謂又打返篇文去解釋咁作狀啦
不如諗下點樣flirt下 同人玩下曖昧遊戲仲好!!

屌你 你真係改名叫on撚9算啦
小學生都知唔答得

GAY?

忍唔住要同樓主講
你真係好on9 初戀？

我會架啦,多謝你

真係好難怪條女on9仔前on9仔後咁叫你

條女好成熟好強權？ 點解會頂得順樓主

樓主你覺得可取就用 唔可取就由佢 冇咩所謂既 btw 都係想忠谷一句 唔好辜負個女仔

樓主真係好on9
但都恭喜樓主
一路睇一路想嗌加油呀電車

我會努力架啦

多謝你地幫我打氣

條女咁lum你都有

好想知你地點識

毒撚同夜晚出去飲酒咩
btw可以拍定手先

上啊電車！！！！！！

屌你老母
原來仲有人on9過樓主
家陣「試以女朋友角度，探討如何回報給男朋友」為題，作文1000字？

一個通訊軟件比你係度回一大段水蛇春
呢鋪真係on9仔教on9仔做人

講d說話成個死毒撚處男咁
莫講話女仔睇到掉頭走，我睇到都覺得好尷尬

太做作囉
樓主ON9開，起碼要減50%啦

情人眼裡出西施
總會有d女仔鍾意戇戇直直得黎又無咩機心既男仔，夠純夠真呀麻
不過個女仔撚到樓豬撚到好熟手
真。馴獸師

好似好少見d女仔撚狗手法咁高章

樓主，怕老婆會發達架

忠告：你最好唔好比個女仔知道呢個post , 唔係到時你想揾窿捐

唔係丫
可以入黎笑樓上個on9仔

不過條女係咪收開兵㗎？
樓主自己帶眼識人呀

如果笑下就好
不過應該有好多女仔唔鍾意比人咁樣擺哂d對話上網

利申：奶過野

我講水蛇春果個

都係，有啲野要呃就呃一世

個個又係衝出黎__既
最憎人打千字文比對方
我係當時人睇到都覺得有壓力

唔好話擺上網啦，俾你地兩個嘅對話第三者睇已經嬲啦

佢本身覺得係屬於你哋兩個人嘅對話同秘密 點知你擺上網俾全世界睇 正常女仔都嬲

條女唔撚正常架

大家都教個on9仔要點做點做，但係我之後發覺無論條on9仔有幾on9都好，條女都係受既

仲諗住講完句扑野後，on9仔會自動收皮，點知條女可以帶返個氣氛轉頭

所以我諗條女知道on9仔攞佢對話上網，最多都係話佢on9

btw，呢啲唔合常理既戀愛先係最pure最true

Btw原來樓主4月分完手 而家又就得米
其實根本係高手

所以樓主繼續做返自己都夠哂
可能條女都係鐘意你呢樣

屌你 拍過拖都仲咁on9死得啦

可能樓主根本就係死偽毒，好似坤哥咁，扮毒扮on9食女

Live

張國榮呢首歌聽到我好心痛

樓主有冇補充

好青春 希望你成功 得左講比大家聽

樓主你係佢返黎前一日問佢一句哂唔哂接機
仲肯比你接就一定都鍾意你
到時再懶浪漫咁表白多次啦

好青春同好sweet 諗起當年我同女友sms表白
問佢可唔可以做我女友，跟住佢話唔得，我灰到呢 跟住去左沖涼，沖完涼出黎睇到電話好多個佢sd黎既sms話講笑咋，想做我女友，跟住見我冇應佢瘋狂咁問我去左邊 青春丫 初戀丫

樓主比人禁住係地下黎打

睇得出條女好鐘意樓主

見到 樓豬25歲人講野仲係咁唔經大腦 真心覺得有女鐘意已經三生有幸

你既on9程度應該仲差過樓主少少

到底仲會有幾多回馬槍?

唔怪得飲酒啦
樓豬扮on9撚女又撚返連登仔

正正常常有乜好玩

夜啦 收皮啦

慢慢改啦
女仔睇黎係已接受你on9呢個事實
但一齊左之後 要點先拿捏到咩事唔可以on9
就自己慢慢試下了
無得教
每個人拍拖都好似每個人打緊一場唔同既game咁 有攻略你都未必啱用

睇到樓豬條女講話掛住我

忽然又諗起條ex

好好珍惜喇屌你

屌好似我溝條女嗰時啲對話
好懷念

姐係得米囉 不過記得接機同要令佢明確應承你 唔好搞到唔上唔落就得

小小意見下次叫你講掛住就錄音啦 女仔會冧 你一段字又無公仔 太缺温度
見到你啲對話諗起啱啱拍拖果時 對你女朋友好啲

睇下旅行仲有無同你kp住chat la
又覺得旅行前表又無壞既
即係你格住個mon旅行前表又ok geh
但你親身表 然後佢又要入閘走
你又係既想佢點答你

不過禁又禁好 吾表都表左 咪比啲時間佢諗清楚囉

CD ROM
簡單回覆

樓主準備比人當狗咁撚....人地仲有屋企人教路...

明明真係好撚毒先會咁講野
第時比條女食住曬

屌on9樓主 你估個撚個都好似你用條撚諗野咩
我係條女真係飛撚左你算

屌你都尾，我睇緊啲咩？

BTW樓豬你咪撚搞咁多嘢，做返平時嘅自己就得，佢接受嘅喺平時嘅你

樓主真係

戇。。。大佬用腦諗完先講啦

事實證明愛情真係盲目既
缺點都可以變優點

樓主而家同食左星星既Mario一樣
但係時間耐左都係會出事

傻閪樓主

第5日未

好sweet啊！！好有愛！！

屌你咩樓豬
講得一齊就唔好再爭論邊個襯唔襯得起邊個啦
人地果頭簡左你 果頭又話襯唔起人走左去

一啖砂糖一啖屎咩

仲有2日

樓主好撚戇鳩

蜜月期過左應該好快出事

講真 樓主唔好害人

過千負評，連登真係多毒撚

其實唔明點解要送機就真 去個短trip姐留學咩大佬

樓主 見到d留言唔好咁快灰心 慢慢去改變自己就得

去玩緊係笑著入閘啦
唔通喊撚著入閘咩

咁快換新女

其實樓主係咪扮毒撚 ？

樓主啊旺黎嘅屌

Agger
宜家咩都包容到
遲d就會覺得樓豬on9得濟
唔可以付託終身

應該係樣唔差
但係性格好撚毒
D女同佢一齊左就知出事
唔係點會咁快散

你點識佢

依家有咩進展

好得人驚

樓主幾大？初中未畢業都可以原諒
過20都仲有咁嘅mindset就真係冇得救

慢慢學下點拍拖
點樣同條女相處

咁樓豬你應該幾靚仔
唔識交流+咁on9都冧到個女仔咁鐘意你

好似聽日就翻黎

如果有個女仔咁問我, 我反而會認真答佢, 愛從來都唔會係無條件付出
不過得到既回報未必一定係物質可以取代

識咗佢差唔多半年有多，sd信息有時多到數唔晒，但亦都好多時每日得4，5句，唔定，乜嘢都傾下，啱啱識佢個陣話我份人on99咁好搞笑，成日講埋啲on9嘢笑死佢，但因為成日做埋啲on9嘢又會激嬲咗佢，但好快好返，又話肯陪佢做啲無聊嘢好好人，但好少傾電話

同佢出街洗費會夾硬塞錢比我aa又會主動請我，尤其是早兩個月前左右我屋企等錢洗我又失業，同佢食飯佢搶單比錢，又主動問我洗唔洗借錢比我，咁我當然冇要到啦，但我好感動

最近呢個月零開始多咗身體接觸，佢會挨下我，上巴士訓落我個膊頭到，早個零星期落雨主動開聲問我地下咁濕做乜唔拖住佢，但我都係唔敢拖，淨係叫佢橋住我算，佢又真係橋喎，我心諗係咪想玩鳩我

我唯一為佢做過就係佢生日要開工我買咗個蛋糕等佢放工，但唔小心成盒跌咗落地下散咗，又唔小心整唔見咗蠟燭，但佢竟然冇嬲仲食晒，難得佢生日搞成咁我覺得好對佢唔住

其實我覺得自己好廢 所以我真係好想同佢正式發展下，佢對我好好，我想保護返佢

根本未分手前都已經大家flirt 緊大家(出街食飯睇戲keep住contact, 如果我係你女朋友一定好贊成你咁毒既性格出去識異性朋友仔), 一分左手之後都唔夠一個星期就開始有身體接觸, 咁我實相信你同ex分手原因係因為性格不合啦
根本樓主就唔是毒撚, 等我仲一心想幫你打氣

屌 由頭到尾都係樓主當我地係ON9

撚完萬千少女，仲撚埋我地連登仔

咁上一條女點解分手

偽毒

係就同一班機隔離位，最後一分鐘先上機

屌你，諗諗下樓主係扮on9食女，然後樓主一定有返咁上下靚仔

毒撚真係可怕
如果條女唔中意你咁點？
一齊去旅行咪搞到人囉
變跟蹤狂？
如果係追到既 洗咩搞呢d
係追唔到既 搞黎咪等報警

笑撚到仆街 咁都有得扮專家

係扮豬食老虎既表表姐，由同ex拍緊拖既時候已經扮on9仔識女，keep住個market，一路flirt就一路拍拖，相信半年其間一定不斷扮傻令到個女仔無機心覺得你係純情傻仔，等你地可以繼續接觸而又令個女仔唔會覺得樓豬你會中意佢，之後一路等機會同ex分手，就可以光明正大同佢flirt，而心入邊都知道有9成機會一表白就實掂，就上黎用一貫扮傻既方法去撚鳩我地扮唔得，拎下成就感，真係好鄧個女仔慘，睇對話佢似係d理性女仔，但係一遇到情傷就好難恢復好，相信又會變樓主個ex，之後開始唔信世上所謂既愛情，一直到中年 雖然睇落d對話好似個女仔食住樓主，但其實樓主根本知到分寸知佢幾時會嬲幾時會無問題，就節錄放上黎擺on9 而我地連登仔睇到就可以讚佢，你咁on9都溝到女呀？根本一切都係樓主掌握之中

樓主似放閃多過向連登仔求救

女人係鐘意成熟男仔，每步都要諗下點講點做點行，雖然咁會好辛苦，但亦都係成熟表現
我未拍拖前都同樓主一樣咁on9幼稚，但只要自己想改變就一定唔好衝動，諗過先做
所以到而家我成熟到結埋婚，雖然有時我都仲會有on9一面，不過係對兄弟好朋友先會
樓主加油，你肯改一定會更吸引女仔

媽，成個劇情搞到我好亂呀
邊個先真呀

梗係佢應承咗先上機
唔通被人拒絕都跟上去咩

咁你張機票點？
用幾千蚊比人拒絕咁大決心？

食屎啦樓主
撚我地班連登仔 扮傻扮毒
同ex一齊嗰時都同呢個女仔flirt
至撚憎啲人一散就即刻下一個一齊

個post風向變得好撚快

睇返樓主話個女仔都係呢個零月先開始有身體接觸個啲情況，應該係個女仔知樓主分咗手先做主動，同埋我覺得既然都分咗手開始另一段感情都冇所謂啦，睇樓主個款唔似見異思遷，不多唔多唔少應該係偽毒feel

要溝女就係要付出咖啦 屌你幾千蚊都拎唔出仲要覺得啲錢緊要過條女嘅話 真係抵你一世單身

閃盲我隻狗眼

仲有呀 真係買咗機票結果畀人拒絕而又唔想浪費咪照去囉 過到去冇人叫你跟住條女咖嘛 自己周圍行當冷靜下唔得？

個post負皮好撚多

咪就係，同一班機要見唔到需有幾難

真係可以推到條女去完旅行番黎

咁跟埋去做乜先？條女都冇預同你一齊去，同埋呢啲唔係叫付出，係on9，條女唔應承你好灰心唔上機又浪費埋張機票，條女應承你但人地同屋企人去玩冇預你又係on99真係阻住人咩，自己去玩又無癮，條女唔應承你但又跟埋上機咪令到條女覺得有壓力覺得煩囉，無論點都係冇乜益處，呢個出發點完全只係為自己，唔係叫付出，如果你話條女自己一個去旅行而大家已經係情侶，咁你突然買張機票陪佢去比驚喜佢就可能感動

我勸你都係唔好溝女，你諗嘢仲on9過樓主，咁你不如拎幾千蚊請屋企人食飯仲好

我諗下個po應該多返啲正評

就算佢係咪見異思遷都好, 明明拍緊拖仲同另一個女仔瘋狂whatsapp 又出街又食飯又性咁, 我都好難想像個個女朋友會接受到, 仲要keep住半年

between 偽毒可恥

哇個po真係好多plot twist
都係保持距離食花生先 廢事炒車

咁我又覺得做朋友姐，內容唔係曖昧講下笑我覺得冇咩大問題，最緊要佢當時條女接受到咪ok，同埋樓主佢話有時一日得幾句嘢，應該唔算瘋狂啦

我比較想知樓主同上一條女係咩情況，樓主幾時上水分享下

d 毒撚自我中心到
浪漫？見到都想嘔

唔止嘔,比著我實報驚

如果做朋友姐，而家就唔會表白啦
我就唔撚信佢係分手後一個月先愛上左佢！

驚嚇多過驚喜
張機票折現請佢食自助餐/放題仲實際

表白柒咗>知道條女有仔>原來係被撚狗>講錯嘢>條女打圓場>條仔原來係扮純情

除咗賣ipad個post
我諗都好難搵到個咁峰迴路轉嘅post

神秘人巴打快啲上水，好多人等緊你分享

條女都唔係好嘢嚟，好彩你做品唔到佢條仔（安慰自己嚟講）,帽都有得你戴

sorry 當我無講過。。。
原來你係仆街

同我立即離開連登
你無資格再入黎講野

有女大撚晒呀？

睇樓主wtsapp講嘢 個種on9唔似扮喎
樓主唔好理班屎忽鬼
繼續update

Agger
樓豬根本on9
邊使扮

係你咁低級先要比錢買機票跟過去架姐
要浪漫有好多方法
溝女係要錢
但唔等於要咁樣燒錢
你買層樓比條女寫佢個名佢夠濕曬
你會唔會咁做先
我帶條女行海旁都可以行得好浪漫
你技巧唔夠咪用錢補番

毒撚溝唔到女就係咁解
做一堆佢自己覺得浪漫
以為條女會中意既野
結果條女當你on9仔
你轉個撚頭就屌條女
我為你付出咁多 點解你唔要我
明明條女就冇叫你做
溝女唔是咁溝的

樓豬成功左？

點解樓豬咁撚on9都有女

應該係古天樂加偽毒坤

笑撚死我

樓主去咗邊 ？

有拖拍仲同我地班撚樣談心咩

有冇叫佢唔好走

Sor，今晚有嘢做，夜啲再覆大家

樓主保護下自己同你女友唔好再share咁多私人野啦
好好enjoy之後既二人世界

睇到你啲對話，真係好擔心你，
不過可能咁樣亦係你吸引佢嘅地方，
兩個人一齊，唔係諗你畀到幾多嘢對方，
在乎嘅係，你想畀到幾多，有幾努力，幾上心，
講真，女你就拖硬，咁都追唔到就真係你問題。

樓主咁on9都頂得順 再次證明只要個女仔中意嘅話餵屎佢食都得

人生就係要搵到一個陪你癲陪你on9既另一半架啦

覺得係假膠

樓主係咪 M 男
做乜咁鍾意比女撚

其實樓豬係唔識喺適當嘅時候認真姐
喺啲適當嘅時候on9下女仔會覺得幾有生活情趣架

接機嗰陣比心機啦唔好再咁衝動啦

等咗成晚結果樓主又潛咗

唔好去老蘭飲咁多酒啦

飛去佢去旅行個機場接佢機, 再表白多次

感謝讀者性感神秘人提供笑話一則

恭喜樓主 錫住人呀

樓主幾歲呀？第一次拍拖？

佢咪同你講左拜拜囉，冇架啦樓主

樓主幾時再出來分享下

追po 啦仆街

去接人機未

如果你唔係假膠的話，恭喜你
希望係呢段新戀情會令你成長同成熟

你自己都係絕望走出黎，要珍惜呢個女仔

個個都話樓豬on9, 但無諗到正因為咁個女仔先鍾意樓豬

未正式一齊架

得米啦

唔濟呀，得連登呢啲低質論壇先容納到我呢啲on9

上咗了

真係唔識處理

臨上機先表白 你估拍戲咩 定係你以為佢移民唔返黎

咁得喇，先恭喜你。

點樣肯定條女對你有意思

總之樓主唔好迫得太緊就坐定粒六架喇

越睇越似假膠故仔

BTW如果係真嘅
巴打加油 好折青春好正

第時唔好俾個女仔食住
仲要佢幫你含住

輕輕一推

on9都有女 公平咩
希望樓主唔好再咁on9啦 難得人地對你咁好

得米啦 溝埋伯有喇

Good luck

on9

Update下喇樓主

樓主上水吹下水啦

有無新po啊

一路睇覺得好sweet，亦都鄧樓主緊張
岩岩追po個陣以為真係衰左

諗緊食飯個陣點部署可以好睇啲sweet

Thx巴打，我會架啦

多謝你，但未成恭架

上咗水啦，想同我吹乜水

追曬樓主d回覆

真心想講句 屌 你講野真係好撚on9

盡力改善緊架啦

麻煩開定新post 聽日繼續睇

樓主開定新po，好多巴打追po架

五日已經過咗啦喎 女主角返到黎未？

開新po啦樓豬 留名睇直播

死毒撚唔識表白 a0唔係冇原因

都成功在望啦，
唔係叫你食飯做乜，
俾啲自信，唔好迫太緊，
但適當時捉住佢隻手，
講幾句情話，
自己拎個平衡啦，
最緊要，唔好畀前任嘅任何情緒帶到而家，
你認真對佢，佢會feel到，
當唔當佢水泡，
係睇你點表達，點去諗，
你自己都縮吓縮吓，
明明真愛都會覺得你係當佢水泡，
愛一個人，就肯定啲，衝少少，
加油

一陣開

返咗啦

幾時食飯？

食咩

沉左?

後續呢

F R I EN D S
WE JUST FINISHEDS

樓主呢？

死撚左卦

應該同女食緊飯

樓豬上水未，扑緊都要報告嫁

屌 樓主 我都鐘意左你條女啊

啱啱先追曬成個post
好sweet

[member]頭先同佢食完飯，同以前一樣講下啲無聊嘢，個日嘅事冇人提到，食完飯行街手又冇拖，嘢又冇乜點講，跟著臨送佢走前，佢比手信我個陣趁機會我錫咗佢塊面一啖，佢咁講咗句屎忽鬼，跟住大大力捏咗我手臂一下就頭也不回走鬼咗
[/menber]

屌!!!!加密fail咗

手都唔拖？！點做嘢㗎？！

咁你搵日送佢返屋企分別嗰刻，
叫佢合埋眼，錫佢額頭一下，
跟住笑住講句拜拜，
我試過，
而家我嗰個晚晚送佢返去，都一定要我錫額頭一啖。

屌你老母，你係咪痴撚線咁鍾意掉返轉d野黎玩架
都比你錫得塊面就拖手啦
下次再約佢就拖實佢隻手啦

正確嚟講，佢係強吻

一講強吻，我就諗返起ex , 而今日，正正就係佢生日，佢應該同佢個新男朋友而家玩得好開心
而我就。。。。。。。有點寂寞，想揾個異性比我攬實